有預感經濟會下滑 大家睇路

經濟差又唔想仆街得一個方法
減低日常開支以及減少負債
有多餘力量就買入資產製造現金流
大家努力

即係逃犯條例會通過？

咁做乜都死撚緊啦

經濟唔好已係事實 股樓齊冧的話 香港人消費意欲自然變得更差 惡性循環

暫緩左, 我諗除非有好明確理由要重推, 政府短期來都唔會搬返出黎

其實通唔通都係向下

通過係一直向下
唔通過係支那收水

過唔過都會見到
仲有一直講緊嘅支那經驗轉型,
養老基金一直入不抵出
香港人口老化....支那人口結構問題仲大
歐洲一直不穩
日本安倍興奮劑可能收皮
南韓經濟差到won大跌

利伸 淡友

呢d叫全球經濟放緩
如果通唔到，香港未必係插得最快個個

大家只要睇零售數據就知，十年黎第一次連跌幾個月

點都會緩,
支那點都係死先果個
只係香港救唔救到支那

買reits 收息
最重要係揀本地經濟
435、778、甚致大快活呢種

全部吉鋪都冇用啦
見到連大商場都開始多吉鋪

我堅決相信....
支那仆街香港有運行

社會動蕩
政府不受控
過左呢關下次唔知佢搞乜
減少消費
慳返d錢
錢留喺自己度好過亂咁駛左去

好恐慌
唔敢亂洗錢了

大家準備文宣經濟下滑將茅頭指住林鄭陳茂波無能

唔好俾位人入